將軍澳屋苑設計「走光浴室」 鄰居日日睇全相

將軍澳一個新入伙屋苑，在部份單位的浴缸旁加設一幅近乎落地般大的磨砂玻璃，以增加單位的採光度。不過原來從屋外望進去，浴室磨砂玻璃頓變透光幕牆，住客站着沖涼頻演「走光浴」，有住戶希望屋苑發展商盡快杜塞漏洞及作出補救。《蘋果》發現該屋苑共9幢樓宇，至少有800戶出現「走光浴室」，有戶主得知後大表驚訝：「係男係女都睇得一清二楚！」專家提醒，千萬別貼近窗邊沖涼，因為越近會越清晰，建議加遮光紙或窗簾防走光。

「日頭真係睇到9成，係睇到晒咁滯，除咗個樣睇唔到之外，身體啲部位係睇得好清吓㗎，如果係女士就會見到上身露點囉！」女住戶Rain每天看盡不少男女住戶的裸體，令她尷尬不已，「我都唔想睇，但係我個廳冇裝窗簾，所以都冇辦法！」她直言，其客廳與對面座單位的浴室，相距不足20米，幾乎是打對面，每晚樓上樓下的鄰居沖涼猶如一場場連環「出浴Live」。

正喎
條啫有幾粗, 有幾長, 𥄫晒

跪求無格版

有咩問題
又見唔到樣

咁你包撚住個頭唔撚著衫行出行囉

如果對面住左個大隻仔就正

個塊磨砂玻璃嚟

其實幾有趣同有玩味 啲中產應該接受先係

正啊，岩岩發育嘅中學妹妹沖涼

想睇無格

牙簽仔唔使驚咁遠睇唔到

追究肺炎責任，賠償死傷者損失，幫手用中性路線宣揚出去，要人

兩個人沖 扑埋野就正 痴線設計

+1

你係咪覺得你呢個comment講出黎 好有型？

21 whitefield

依個唔同，係佢地唔閂簾自己知

但沖涼連自己都唔知比人睇哂 on9專家

唔係俾咁貴把撚

癡撚線浴室

重未有無格圖，屌